感謝上班台對上一個post有鼓勵過我嘅爸絲打

小弟如上一個post所講讀工程但又未畢業，見咗咁多份工，
由AE見到TA再見到科文...
係昨日正式可以加入工程界嘅大家庭，感謝各位，小弟永記於心

利申：去見科文但臨時轉請我做AE